其實壽司鋪啲枱隔住條迴轉帶真係夠1.5米？

隔條迴轉帶就當隔咗1.5米 仲打對面坐？
唔洗只入50%客？

有無人望下元氣

咁舉報元氣呢

利申:無經過元氣唔知入面坐成點
只係見到某間好多人嗰間仲係坐得好滿

同一張枱嚟

就算唔係同一張
隔住條迴轉帶打對面坐都近到同同一張枱無分別
對面一咳你就係咁先

咁仲去食嘅人自己諗喇